下一步，就係要迫癲班狗

大家都知道佢地要成日ot冇咩時間休息，大家都睇到佢地對啲市民黎罵，亂柒咁拉人打人，上網都睇唔小發癲打自己人亂射催淚彈等等。我地要做係進一步迫癲班黑警
小弟得出2個方法去令到佢地精神緊張

方法1：就係不停話「阿sir,跌左支槍呀！」or子彈
因對佢地黎講會好緊張
fake，佢地又信又可以笑鳩佢地
如是這，玩多兩玩，狼來了，佢地唔信，真係跌左
佢地把槍就byebye
合適情況：市民圍黑警，屌佢地個時，可以咁講，特別係佢地走果時

方法2：就係咁大聲講，「喂，自己人呀」，「伙記」
知道自己即將被捕，或啲狗已經捉住你
你可以咁講，等佢地拉你果時爭取時間比你走
同時要佢地難分真與假，到時拉左自己人就好笑

1

同埋狗仔

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

已經癲癲地喇

2

推到比大家睇到,講黑社會已經開始係冇用

不嬲最大既痛苦係精神上，同埋傷害最愛既人比傷害佢地更加折磨

3

方法1唔錯

4

第2有危險
如果咁啱果隻狗心水清或者佢地分自己友個方法好有效
可能入多條冒警罪

咪係。冒警仲大濟

push

茶餐廳伙記姐

段片好笑

伙記姐,又唔係自稱自己係警察
茶餐廳伙記唔得咩

5

6

7

幾好！

我記得好似刑罰高唔過非法集結
不過易入好多
利伸 記得唔清晰

8

9

星期五橫風橫雨, 有咩方法帶狗出街散步

可唔可以嗌 : 警嫂好撚正呀!

10

一係叫師兄囉，咩師兄都得架

呢個推

笑左

11

1得
2唔得

第2個方法，班癲狗如果係有口令既話已經完全唔受影響，只係會打得你再大力啲

12

13

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

14

好正

加埋你全家都係狗

奇招

其實係大陸公安

講多蹝氣

人班大把ot 錢 又可以囉正牌打鳩你地發洩 你地癲佢地都未癲啦 醒少少

推推推

當佢地係趙盤

你阿媽好正，佢成日係你老豆開OT個陣玩3P

你老豆老母有人唔做做畜牲
唔知你係咩呢
哈哈哈哈哈

自己人, 大家都係支持警察既藍絲!